煮營多點樣可以唔整污糟隻手？

次次唧包醬料都整到隻手好污糟

鉸剪囉

戴手套

唔煮

秒 pin我

剪開，再用筷子夾住佢唧出嚟

揾工人煮

唔落醬

覺得自己好撚醒？

剪個下D油已經出黎啦

唔落油，剩係撈醬同粉

咁點樣可以唔整污糟把鉸剪

叫人煮

用手開

同問

我對摺左先剪開

係咪都要洗碗嫁喇
整污糟把鉸剪有咩問題

落街買

用對腳剪

唧哂落個口度再吐出黎

用口咬

剪下面，唔好剪上面
再用筷子夾啲醬出黎

唔落醬料

點先可以整到711隻味
係咪差咁啲大腸桿菌

711連啲麵質都正啲
係咪因為佢已經煮過一次先，你叫嘅時候佢先再淥翻熱佢